(金庸)假如你係南帝段皇爺,會唔會救瑛姑個仔?

會-話唒係一國之君+天下五絕,無理由見死不救
唔會-咁大頂綠帽笠落黎,莫講話係皇帝,普通男人都忍唔到喇,唔救都好正常